(反洗腦)其實有一次性引渡條文引渡凶手去台灣

一早有大律師指出有一次性引渡條文，可以引渡凶手去台灣，唔需要修例，係林鄭借單野去推修例，扮無其他方法。

自從暫停修例之後，facebook藍絲出現好多改圖話個凶手多謝黃絲們，又話黃絲唔理公義。

今次林鄭好可能為左完謊，林鄭又咁要面，好可能會自我預言實踐，寧願放佢出黎都唔會用一次性引渡條文。

同埋希望有改圖高手，整番幾張圖，解釋清楚，反洗腦。

希望有改圖高手，出手幫助，家陣藍絲係咁用呢樣野黎老屈，一定要解釋清楚。

push

推

幫推

推
到今時今日仲有廢中廢老話點解唔立法 放過大粒默

大陸當台灣係領土一部份，你單方面同台灣訂立協議交人，大陸顏面何存？

pish

剛剛又聽到有老野講，班後生冷血唔理受害者家人感受，走去暴動。全部都係傻仔俾人呃。

推
政府班含撚狗話次次要一次性好煩wo
煩又點，唔撚洗做呀 屌你班高官全家含撚死

明明就無幾個逃犯
根本係食人血饅頭

楊關鍵一席出擊，反客為主

根本就係
有人一早已經講過
唔明公民黨班律做乜
應該呢個時候出嚟大聲屌林鄭同李慧琼
話咩幫唔到潘生潘太爭取公義
其實最無公義係呢兩條友